四套講商業既電影想搵套黎睇,揀邊套好

Inside Job (2010)
Margin Call (2011)
Spotlight (2015)
Too Big To Fail (2011)

Spotlight關商業咩事

係喎

Margin Call >>> 是但

the big shot

睇左了

Margin call 完勝所有

個cast